巧無聊喔 想R水吹吓

Nei dei sick jor fan mei😄

sick jor la

mei

Jo gun mud🤪

Dim gai

nei jm9

Moon

dou hai r shui chui ja

Mé hai shui chui🤔

Diu ngo get dou la

Jat1 dit1 jing4 joeng5 dou1 mou5

sheung ngo bong nei R bin dou？

R jer jer

Dim gaai yiu gam yeung gong ye

Ngo dou ng g

tai sai gin ng dou

Gum ngo bon nei r

m nam wan gung mei

Nei up mud

搵工未

你邊個

想食🚬

Dim gai R

Mo dim gai...😅